是日午餐 餓撚請入。。。

一嗰鐘食到咩

#gutisrich

食完成身味

正啊

食到，仲有十分鐘剩

Un.

係，頭髮都有

我覺得一般咋

仲午餐?下午茶時間喎

我一點去食架

咁快手 你係咪有血盤大口？

日日都數銀紙，一定係rich

屎

諗起吉妹新年唱新銀紙 一定好high

食咁多

翼

得幾舊肉咋，好快熟，嗱嗱臨食完埋單

啲錢又唔是我嘅

咁都屎

勁忙勁䒐䒏

好少咋，得幾舊肉，碗飯都好細碗

吉 好食得